學校廁所已改變

小學啲學校比以前個環境真係差好遠
今年去過3間
3間個廁所都係變到大陸咁
2000落成啲學校廁所邊會咁
完全推翻我讀書個陣既感覺
望到接受唔到住
打擊中

尿糟 之前用白色個隻

係囉 我都驚記錯問左好幾個人
用呢隻好樣衰呀
還我白色!!!

是但啦
都係拎來痾屎姐

開名比班家長得閒參觀下

見到依隻唔敢屙尿 入廁格算

男女廁都有呢款廁所
同時都有幾格座廁
數量一半一半
個人覺得係為方便新移民細路既習慣
但生活習慣由學校開始慢慢改變
久而久之
會多左學生接受